
                      Una de las mejores que vi en este último tiempo. Sobresaliente rol dramático de Eddie Murphy contrapuesto a sus comedias habituales. Un film emotivo y con un hermoso mensaje.
        
            